凡事太盡，緣份勢必早盡

希望大家明白呢個道理

無人想同林鄭有緣，癡線

睇下點邊個啦，同啲賤種緊係去盡